點解咁多人唔著黑色衫同帶口罩

好多市民出黎行唔帶口罩
並非因為蒙面法 而係因為佢地已經無畏無懼

唔著黑色衫並非因為唔合作BB
而係因為佢地想表達自由而沒有被輿論所控
同時代表就算不歸邊的市民 亦對政府徹底失望

意思即係 我依家光明正大 代表自己反對政府
沒有受任何人/輿論操縱 所有行為是發自內心對政府的不滿

唔好再屌人唔帶口罩 唔著黑色衫
市民有權表達只屬於自己的聲音

正正係政府同北京最為害怕
再屌即等於分化 同市民割蓆

著唔著黑衫已經講到口臭
政府叫你唔戴口罩你就唔戴 咁仲嗌咩時代革命？

天氣開始轉涼了要着返件黑色外套

返工衫呀大佬
人到仲屌

依家都無差別拉係咪都入鳩硬你